滑鼠單click有時會自動變雙click

近期先有呢個問題，請問應該點解決？
試左較mouse setting double click做fast /slow 都唔得
謝謝

壞微動
做保養／換新

拔線double click放靜電

要換了

自己買switches換, 冇記錯2~3蚊粒已經買到粒 omron / cherry

但要焊
腳貼又要再買過

你個野壞左呀